獌 4424 都WIN 唔到, 真係好撚垃撚圾~

獌 4424 都WIN 唔到, 真係好撚垃撚圾~

有撚4424
你盲架

@雲迪克愛助攻

黑你咪黑你

屌你啦又屈我獌

講咁多年都唔記得，前足黎架

咪係，前足控波好合理

你知唔知4424係乜 唔識睇波唔好衝出嚟柒

咪就係
食屎狗當人咁睇

咪係，明明係4334

重播咗幾次
你真係當咗係前足

係，咁樣輸1-0好睇過反勝2-1
用埋var都可以唔吹多次12碼
曼迷

你當人咁睇

我地唔會同狗踢波
個人技術ok 無乜form
普巴頂嗰下

因為可觀性所以冇吹手球
吹左即刻訓得

點解無人記得張ching係鷹迷